名店sales入一入黎

抵撚死啦屌你老母
名店雞平日唔撚係好撚囂張自信爆棚架咩
做低級工種出入公屋低學歷既一班社會垃圾
企係間名店入面做狗當埋自己係名牌
而家零售業跌撚到仆街 幾時比老細炒呀
撈唔掂去佐敦做企街囉 橫掂平日返工都係企架啦

仇富？

白鴿眼

Sell屎富係邊呀
富洗撚返工做狗呀？富要由朝企撚到晚？你個腦係咪有事 做sell屎通常老豆老母冇錢自己又冇學識先要做呢啲低下階層既工

返工企係名店入面以為自己名牌 放工逼地鐵逼巴士返間垃圾爛鬼公屋

乜原來21世紀仲有人覺得做sell屎係有錢人行業sell屎係低學歷冇家底冇學識既人先會做既工 成班公屋撚

返工企名店
放工企砵蘭街
臭系港女 住間甩皮甩骨公屋 好撚大陣寒酸味 英文都唔撚識多句仲好笑 中學學歷就縮返埋老母個系到啦

樓主佢地得罪你啲咩

冇 我靜係知呢班女好撚有自信 係咪覺得自己係名店企下痞低身幫人着鞋就有富豪賞識嫁入豪門 臭雞變鳳凰 事實上有錢佬點會揀冇學歷既公屋妹 成撚日發夢做少奶奶 企街就有佢地份